諗到賓穎之後條路應該點行

賓雞啱去做賓賓雞